Cctvb 轉左少少風向, 但係唔好停止打壓

你一比tvb 回到氣
佢會毫不猶豫繼續抹黑個運動
絕對要將佢第一大台個踢番落黎
先叫做成功